有冇人覺得新人鄧思朗好煩

巴士 地鐵 各大facebook page 都佈滿廣告
歌又唔係特別好聽
好煩

無人識呀
做宣傳就認真啲 貼多啲link同相個啲啦

邊個嚟？

就係唔想同佢做宣傳先唔貼

好撚煩，每次開fb都見到佢個廣告！又樣衰又唔係唱得好

邊個嚟

苦情俠

無人識

咩年代呀
仲興呢啲嘢

真係冇人識 聞所未聞

擺明係有錢仔要威

苦情俠都唔知做乜9...中2病咩

fb搵100毛搞左個贊助廣告日撚日無時無刻都睇到

垃圾100毛乜柒都接

唔係邊有錢賺